今日會唔會去發夢啊大家？定休息一天？

屌你老母死黑警，仆你個街！

今晚同唔同班popo玩？

去元朗 / 天水圍 / 屯門

發夢？

大家點睇？